好想食人肉

邊度有

你自己咪有囉

好痛，唔制

報警

我有
你想點食？
就咁咬？

呀呀呀阿阿阿阿阿阿呀呀呀呀呀呀呀
REEEEEEEEEEEEEEEE